基哥根本就係九西韓國瑜

投李卓人都改變唔到咩野， 反而投基哥先有希望

我地要跟著禿子走